# Lab 8 - Descrição

1) Termine de substituir os ToDos da classe ContaCorrente
   por lançamentos de checked exceptions

2) Verifique os chamadores dos métodos que você mexerá
   para que ele se prepare para o caso em que tal ou qual checked
   exception seja lançada

3) Escreva unit tests para todas as situações excepcionais que
   podem acontecer dentro da classe ContaCorrente